(轉貼)亞洲女性的自我厭惡價值觀

我們需要談論亞裔女性仇亞裔男性的這件事

當我第一次遇到一個自我厭惡的亞洲人時，我正在上八年級。

這個人是第1.5代韓國女孩，也是在我幾乎全白的加拿大高中之中，少數其他亞裔學生之一。

(以韓國女子偶像團體風格區分約2000~2007中間)

作為（異性戀）十幾歲的女孩，我們自然花費了很多時間在一起討論可愛的男孩。

當我提到我的長期戀愛對象，是我放學後補習中文課時，坐在我面前的男孩時，我仍然記得她的反應。

“哦，所以他是個亞洲人，”她輕蔑地說。

看到我臉上的困惑時，她迅速補充道，“他們總是那麼惹人討厭，你知道嗎？而且他們大多數都長得很醜陋。“

我的這位朋友，並不是唯一抱持這種觀點的人。

從那之後，我聽到無數亞裔女性，為自己為什麼拒絕，與同種族約會的藉口。

在“這好像在和自己兄弟約會”和”我恰好與白人有更多共同點”

這樣永無止盡的不約而同之中，我開始明白，這些藉口，只是他們內化種族主義的一種表達。

他們沒有面對這些感覺，而是選擇製造一些藉口(用盡你想的到的一些不良特徵)，從而免除了他們約會決定的個人責任。

當然，仔細觀察，很明顯的可以看到，她們的描述充滿了很多矛盾之處。

為了使他們的集體論述成真，亞裔男性，必須在男性不受歡迎的程度上佔據一個地位，也是相當矛盾的地位。

一個是大男人主義、另一個則是被女性嘲諷不像是男人的失敗者。

而且，儘管這些女性堅決抵制自己被貼上的標籤，但他們在對於面對其他群體，刻板印象時，卻無法承認自己的虛偽。例如，這篇由來自香港的學生在英國上大學寫的這篇文章。

她討論了她所遇到的種族偏見，並重申人們是公正的，畢竟每個人品種不同，並在他的結語之中，說中國男人實際上比白人更“小”。

(連結已死)

以下幾篇文章，更將亞裔女性公開發表的，鄙視亞裔男性共同行為，較大趨勢的聯繫在一起。

包括Gina Choe、Jenny An，都覺得不得不在公共平台上，表現他們排拒亞裔的約會偏好。

喜劇演員Esther Ku，更在表演的期間，利用一些捏照的亞裔男性的刻板印象博得喝采，幾個月前，她甚至在Twitter直播，感謝聯合航空，教訓了亞裔的David Dao醫生。

異國戀情沒什麼問題，但是你為了異國戀情，去作出攻擊自己種族、攻擊亞裔人士，這樣是不對的!

亞裔人士，目前是存在一個內化壓迫與種族歧視的問題，並且大量的阻礙所有在西方生活的亞裔男性，傷及他們的自尊。

這問題，相對的取決於，白人往往是給人一個成功和尊重，不言而喻的一個先決條件，他激勵了一部分的族群融入白人社會。

對於一些亞裔女性來說，這涉及到了完全脫離亞洲，邁向一個新的生活願景。

這些女性當然不代表任何國家和亞裔族群，但我們也不能否認，這個少數派的聲音，已經引響了一定的範圍，而且我們很少有人責怪他們。

在集體進取的過程中，這些人的行為，表明了我們的生活圈，在內部種族主義，等問題進行公開討論的失敗。

作為一個多元化的移民人口，我們的種族意識的發展仍處於初級階段。

因此我們行動的基礎，取決於一個亞裔身分的認同，我們可以開始呼籲面對，並解決我們之間的自我仇恨。

原文網址:
We Need to Talk About the Asian Women Who Hate on Asian Men

內文網址:
Gina Choe :
A new competitor on America's Next Top Model (Cycle 6) has some interesting opinions on her Korean Heritage and Asian American men.

Jenny An:
I'm an Asian Woman and I Refuse to Ever Date an Asian Man

喜劇演員Esther Ku:
Esther Ku doesn't like to date Asians for one small reason.

Twitter直播，感謝聯合航空，教訓了亞裔的David Dao醫生

補充說明:

聯航快運3411號班機事件

(Kakeru)

引申閱讀:
【有片】愛上亞裔男 加國網紅遭酸民笑：你男友很小吧？

港女編演BBC新劇 被批加深西方對亞裔歧視

因為交個韓國男票，德國小姐姐竟然收到死亡威脅

不為人知的歧視史：為什麼交友網站上的亞洲女性好吃香，男性卻都「哭哭」？

好心你班港男啦，尤其是毒撚
港女根本唔會鐘意你地，唔係因為你唔夠好
係因為你係港腸，已經係核突、污糟、冇安全感嘅代名詞，連自詡民族性高嘅韓國都咁
根本亞洲東方文化圈已經瓦解咗，有支共一日就冇可能重建，亞洲人失去族群性，亞洲女以食非本地腸為傲，呢啲係左翼大同世界觀產物
我已經見過好多好自豪嫁去歐洲嘅女人，佢地唔會知問題係邊，見得太多，尤其是愈來愈多都係靚女
有佢地存在，我地亞洲文化就會失落，男性望住自己女人樂於被外族污辱，尤如歐洲人眼白白睇住自己女人被黑鬼、難民污辱，羅馬人睇住匈人、哥德人搶奪自己女人，中原臣民睇住北方游牧蠻族強搶自己女人咁
唔好以為香港女多男少，實際上係18-49歲都係男多女少，計埋幾萬個女人食蛘腸蟔腸蝻腸，實際剩返低幾多？都時真係雞都冇得你搶

同意，要建立亞洲民族主義，瘋狂吹奏我們亞州人的優越性去對抗白人至上主義，等D女以有亞洲仔，尤其是東亞男人做老公而自豪

雞就雞啦

呢方面伊斯蘭做得最好
個啲臭雞真係港奸 要貼返張笑什麼.jpg

亞洲人最鍾意內鬥，賤種小農dna

死臭雞
當啲低等白人條臭軟𨳊係雪條咁含
你話媾返啲真係有型嘅都話
啲肥𨳍鬼真係唔知有咩咁吸引

咁俾我投胎我都唔想做亞洲人既

幫推

Lm

正常生育唔係女bb比男BB多5%, 香港男多女少?

適婚年齡係男多女少
40歲開始先係女多男少
因為計埋賓妹、新移民蝗(結晒婚大媽，唔係大波少婦)同埋阿婆長命過阿伯
加上適婚女性大多厭惡本地男性(日韓支台都係)
所以本地男性

幫你推

所以話香港男人甚至係亞洲男性都要自強不息，操fit個形象

其實而家都幾多港男操fit自己，不過你係唐腸已經判死刑

咁應該點算？

港男=loser

又唔駛咁悲, 大把女仔都鐘意 Oppa, 做好咗自已先算喇.

港女=屎都不如

無論係高登定連登都見到成堆怨婦鳩踩港男，真係嘥鳩氣

投胎做白人

唔使咁嘅， 港女唔受溝咪溝鬼妹囉，鬼妹溝唔掂仲有架妹韓妹大把貨啦

踩鳩港女嘅毒撚一定比班怨婦多

明明倒返轉，唔上高登連登嘅男人唔一定踩女人，但女人唔上兩登都一定會踩男人

架妹韓妺都只會食蛘腸

On9 講到尾因爲亞洲男人唔似男人咋嘛 係男人就唔該操下自己身型 做好自己要做嘅野 唔好理班女人諗乜撚 做男人做到要諗條女諗乜簡直係失敗 女人係要俾你食住先鐘意你嫁

我操梗，我又唔會乜都拜女神
大把男人都係
咁又點，咪又係唐腸=污糟、核突、細jer、垃圾
天真

你睇下嗰隻雅各賓派、卜卜卜卜卜鳩

屌你估周街女人都係咁諗咩 好心俾小小信心自己啦 點解大家都係人 你要自己咁樣睇小自己? 就係因為佢白?
我係外國讀咗十年書 有冇俾人歧視過? 實有嫁 重點係你點樣反擊咋嘛 你乜都驚一餐實俾人笑嫁喎 你要癲過佢佢自然唔會搞你 唔好真係俾人當係東亞病夫 你自信人地就自然會専重你
利申 食過幾個鬼妹 有班鬼佬好朋友